有冇人鐘意去天氣凍既國家?

自己好怕熱
所以好enjoy 天氣凍既國家
e.g.歐洲加拿大

太凍又唔好
有無d國家常年十零廿十度
呢個range著衫真係進可攻退可守

想去冰島

太凍可以加幾件coat
太熱除曬衫都頂唔順

三藩市？

其實只要有真正四季分明已經好正

溫哥華

每逢夏天可以去其他地方住

好鍾意西伯利亞

冬天會落雪，秋天會真係涼同成座山都黃色

一年天氣係點

日本

紐西蘭？聽朋友講長年都好大風

有無涼

想去俄羅斯同瑞士

北歐

咁西伯利亞岩哂你
夏天可以去到30幾度
冬天就零下30幾度
春秋就係中間

曾經好鍾意凍加落雪，
但後來發現太凍好多嘢做唔到，
10至20度比較好～

非洲高原都係涷

好鍾意加拿大，好掛住上年係加拿大滑雪既時光

最鍾意冬天去日本🇯🇵

sick ball

去冷氣凍既國家

越南芽莊

覺得去天氣凍地方好煩，出入室內要除大褸，又擔心鏡頭入水氣
筴都無左一半位，仲有隨時冰封公路

冷氣最凍嘅 香港認第二 應該冇地方敢認第一

無人講韓日？

首爾北海道未夠凍

冬天去過北歐 同西伯利亞
以前唔鍾意，但一到夏天就好掛住冬天

曼谷 BTS 冷氣屌打香港黨鐵。

好怕熱

零下十幾度，我都要開窗，間酒店房兩個暖爐我要熄梗一個瞓。

新加坡絕對冷氣凍過香港，香港而家好多都較25.5度，但新加坡係李光耀都講過要夠凍先會做到野

去旅行唔太遠都鐘意慢慢行
前題係個天氣唔熱低過20度最正

所以冷氣只限office
新加坡中小學 大學宿舍好多都無冷氣

氣溫20度左右、濕度60就最正。

冬天會去韓國
1,2度再落少少雪
又唔會凍到要著勁多衫,幾舒服

克拉碼頭個邊仲有商場無冷氣

可以去學校禮堂 通常幾凍下

（依家有感而發）

太怕熱，之前夏天去過一次台灣，夜晚成三十幾度喺夜市食嘢真係頂唔順

而家去旅行一定係秋冬天先去，仲要揀啲會落雪地方

LA

去旅行就好
成日落雪好depress
住落就知

11 12月的日本九州算唔算?

以前都會覺得凍好過熱
但經歷過咩叫凍之後就冇再噉諗過

我覺得around 0度就最好
可以襯下褸又唔會太凍
唔落雪就更好

之前未試過落雪就好想試
但去旅行落足兩個禮拜就有d煩
去日本既話仲會攪到火車delay同封公路

呢個溫度唔落雪就好，最怕夜晚落場雪，第二朝咁嘅溫度啲雪一定溶到一pat屎咁，污糟到你都唔想出街。

過條馬路，都唔係佢係雪定泥，彈到成腳都係。

全日落雪先最正

夏天

好鍾意 有錢逢冬天都要去凍既國家感受一次冬天

污糟都算了
最差嘅係天氣暖番少少又再凍番
啲雪變咗冰一個唔覺意好易跣親